﻿Die besten Fortnite-Tipps für Hilfe beim Bauen, Finden von Waffen, Verstohlen bleiben und sehr lebendig bleiben

Wenn Sie eine Reihe von Fortnite-Tipps zur Hand haben, können Sie sich im Battle Royale zurechtfinden, insbesondere wenn mit jeder neuen Saison so viele Änderungen vorgenommen werden. Dann gab es den Transfer zu Kapitel 2 in der nicht allzu fernen Vergangenheit, wo alles aktualisiert wurde, einschließlich Waffen, Fahrzeuge und sogar der Insel selbst. Sie möchten in Fortnite nicht zurückbleiben, wenn sich die Dinge weiterentwickeln. Wenn Sie also eine gute Grundlage im Spiel haben, bleiben Sie an der Spitze, und unsere Fortnite-Tipps hier sollen genau das tun.
Da es nun schon seit mehreren Jahren in Betrieb ist, mag es für neuere Spieler entmutigend sein, in dieser Phase einzuspringen und sich den Veteranen zu stellen, aber das muss nicht der Fall sein. Mit dem richtigen Ansatz ist das Spiel für frischere Spieler immer noch vollständig zugänglich. Wenn Sie also lernen, wie man Fortnite spielt und unsere Fortnite-Tipps berücksichtigt, geben Sie sich die beste Gelegenheit, um zu überleben und vor allem Spaß zu haben.

1. Wissen, wie man anfängt
Wählen Sie zu Beginn jeder Runde einen vielversprechenden Punkt aus den Busstrukturen aus - Strukturen bedeuten, dass Beute wahrscheinlicher ist, aber die Isolation gibt Ihnen ein wenig Luft, während Sie sich auf dem Boden aufstellen. Bereiten Sie sich darauf vor, während dieser Landephase anpassungsfähig zu sein, indem Sie im Auge behalten, wohin die anderen Spieler springen. Wenn Sie sie auf dem Weg nach unten zu Ihrem gewählten Ort finden, brechen Sie ab, da es sonst bei der Landung sehr chaotisch wird. Ihre Prioritätenreihenfolge bei der Landung sollte wie folgt lauten: Raus aus dem Freien. Hol eine Waffe. Sammeln Sie Bauressourcen.
Einer der Fortnite-Tipps, nach denen ich lebe, ist zu warten, bis der Bus den äußersten Rand der Karte erreicht, bevor er herausspringt. Es ist weniger wahrscheinlich, dass Sie auf andere Personen treffen, und es besteht eine größere Chance, dass Sie ungestörte Beute erhalten, um sich auf die späteren Phasen eines Spiels vorzubereiten. Ja, Sie müssen möglicherweise etwas weiter reisen, um in den Kreis zu gelangen, wenn der Sturm näher rückt, aber es lohnt sich für dieses großartige Eröffnungssetup.

2. Nageln Sie die Landung
Wenn Sie aus dem Bus fallen, haben Sie möglicherweise einige andere Gegner gesehen, die später als Sie ihre Segelflugzeuge herausgezogen haben. Wie? Es kommt darauf an, wie hoch Sie sich über Land befinden - zum Beispiel öffnet sich Ihr Segelflugzeug über einem Berg viel höher als über einem See. Wenn Sie also Ihren Weg wählen und sich annähern, wo sich Ihr Segelflugzeug öffnen wird, sind Sie Ihren Gegnern voraus, um diese wohlverdiente Brust zu beanspruchen. Wenn Sie über ein niedriges Gebiet fallen, können Sie Ihre Rutsche so spät wie möglich öffnen. Wenn Sie dann zu einem Hügel oder Gebäude ausweichen, können Sie schneller landen und zu Fuß davon sprinten. Weitere Hilfe in dieser Disziplin finden Sie in unserem detaillierten Fortnite-Landeführer.

3. Kennen Sie Ihre Ausrüstung
Achten Sie auf Truhen, da diese in Ihrer Nähe ein magisches Kribbeln verursachen und mindestens einen nützlichen Gegenstand mit hohem Level und einige der besten neuen und nicht gewölbten Fortnite-Waffen enthalten sollten. Sie verstecken sich normalerweise auf Dachböden oder in Kellern. Seien Sie also bereit, Dinge zu zerschlagen, um zu ihnen zu gelangen. Ausrüstung gibt es in sechs Farben - lernen Sie sie und Sie werden Ihre Zeit nicht damit verschwenden, zu einem blauen Gegenstand zu gelangen, wenn Sie bereits einen Satz Purpur haben:

Common - Grau
Gelegentlich - Grün
Selten - Blau
Episch - Lila
Legendär - Orange
Mythic - Gold [bisher nur der Infinity Gauntlet und die Infinity Blade]

4. Bleiben Sie so weit wie möglich in Deckung
Vermeiden Sie es, über offene Bereiche zu rennen. Je länger Sie im Freien bleiben, desto wahrscheinlicher wird es, dass Sie von einem anderen Spieler entdeckt werden. Halten Sie sich so weit wie möglich an die Deckung, und wenn Sie einen Cross-Country-Lauf machen müssen, stellen Sie sicher, dass Sie die Deckung umarmen, oder verwenden Sie Ihre Sprünge, um Sie zu einem schwierigeren Ziel zu machen. Sie haben unbegrenzten Sprint zur Verfügung, also gibt es keine Entschuldigung, um zu trödeln! Denken Sie auch daran, dass Büsche Ihre Freunde sind. Verwenden Sie sie also und verwenden Sie sie häufig - obwohl der eigentliche Gegenstand der Buschverkleidung Sie in dieser Situation möglicherweise verrät, indem er Sie zu einem größeren Ziel macht. Oft kann man in einem vorgepflanzten Busch campen, wobei der Kopf herausspringt und die Feinde einfach vorbeigehen. Zugegeben, es ist nicht die seriöseste Art, einen Kill zu erzielen, aber wenn Sie wenig Gesundheit haben und nur sehr wenig Munition haben, ist es eine großartige Möglichkeit, den ersten Schuss zu machen oder ihn strategisch zu verstecken - es ist Ihr Anruf.

5. Bewerten Sie ständig Ihre Umgebung
Wenn Sie in ein neues Gebiet laufen und sehen, dass Bauarbeiten stattgefunden haben, seien Sie in der Tat sehr vorsichtig, da hier jemand eine Basis eingerichtet hat und diese möglicherweise immer noch da ist, um sie zu verteidigen. Ebenso zeigen beschädigte Gebäude, dass Sie nicht die erste Person sind, die hier vorbeikommt. Halten Sie also Ausschau nach einer feindlichen Präsenz. Achten Sie ständig auf Audio-Hinweise, da Ihre Ohren die beste Verteidigung sind, die Sie haben, und oft die Position eines Gegners preisgeben, bevor Sie die Gelegenheit hatten, sie zu sehen.

6. Verwenden Sie Ihre Verbrauchsmaterialien
Nachdem Sie Truhen geöffnet oder die von gefallenen Feinden abgeworfenen Vorräte durchsucht haben, sollten Sie auf Verbrauchsmaterialien stoßen, um Ihre Gesundheit und Ihren Schild wiederherzustellen. Diese sind praktisch, um sie in Reserve zu haben, aber es macht keinen Sinn, sie für später herumzutragen, wenn Sie sofort davon profitieren können. Du willst nicht rausgenommen werden, weil du keinen Schild hast und die ganze Zeit einen Trank in der Tasche hattest. Das ist nur peinlich.

Ein guter Fortnite-Tipp lautet: Je besser der Gegenstand ist, desto länger dauert der Verbrauch. Stellen Sie daher sicher, dass Sie sich in Deckung befinden und außer Sichtweite sind, bevor Sie ihn verwenden. Dies sind die Vorteile, die Sie von verschiedenen Verbrauchsmaterialien erhalten können:

Schildtrank: +50 Schild bis maximal 100. Die Nutzungsdauer beträgt 5 Sekunden. Der maximale Übertragsstapel beträgt 3
Kleiner Schildtrank: +25 Schild, maximal 50. Die Nutzungsdauer beträgt 2 Sekunden. Der maximale Übertragsstapel beträgt 6
Medkit: Stellt die volle Gesundheit wieder her. Die Nutzungsdauer beträgt 10 Sekunden. Der maximale Übertragsstapel beträgt 3
Bandagen: +15 Gesundheit, maximal 75. Die Nutzungsdauer beträgt 3 Sekunden. Der maximale Übertragsstapel beträgt 15
7. Denken Sie daran, Ihre Spuren zu verwischen
Werbung

Schließen Sie aus Liebe zur Güte die Tür. Bist du in einer Scheune aufgewachsen? Dies ist ohne Zweifel eines der nützlichsten Dinge, die Sie beim Erkunden tun können, da Sie durch das Schließen von Türen Eindringlinge in das Gebäude hören können, in dem Sie sich befinden. Stellen Sie sich das als Frühwarnsystem vor, das Ihnen einige Sekunden Zeit gibt, sich vorzubereiten und zu erreichen der Sprung auf deinen ahnungslosen Feind, während er sich von Raum zu Raum bewegt. Offene Türen sagen anderen auch, dass jemand das Gebäude bereits durchlaufen hat. Geben Sie Ihre Position also nicht unnötig preis, indem Sie sie angelehnt lassen.

Es lohnt sich auch darüber nachzudenken, wie Sie auf Ihrer Suche nach Ressourcen Bäume fällen. Versuchen Sie, Bäume nicht vollständig zu fällen und große Bäume mit mindestens einem Treffer übrig zu lassen, damit Sie sich nicht verraten, wenn der Baum verschwindet oder von den Spuren der Stümpfe, die Sie hinterlassen haben.

8. Nutzen Sie die Höhe zu Ihrem Vorteil
Wenn Sie 9 von 10 Spielern höher sind als andere Spieler, haben Sie einen Vorteil. Campen Sie also oben auf Gebäuden, gehen Sie bergauf und bauen Sie vertikal - stellen Sie einfach sicher, dass Sie dort oben etwas Deckung haben. Achten Sie auf Ihre Silhouette, da sich die Höhe hervorragend für intermittierende Scans der unmittelbaren Umgebung eignet - und Sie sollten dies tun, um über alle potenziellen Bedrohungen auf dem Laufenden zu bleiben -, aber wenn Sie gegen die Skyline gerahmt sind, sind Sie auch viel sichtbarer, da Sie anfällig sind zu Fernkampfangriffen. Weitere Tipps und Tricks zum Bauen finden Sie in unserem Fortnite-Bauhandbuch.

9. Zur Verteidigung bauen
Lernen Sie die Struktur des „Sofortkampfturms“ und ordnen Sie sie so schnell wie möglich Ihrem Muskelgedächtnis zu. Vier Wände, eine Treppe in der Mitte, bewegen sich nach oben und wiederholen sich, um eine einfache, effektive, erhöhte Festung zu bauen, in die Sie sich nach Belieben hinein- und herausziehen können. Lernen Sie, das Bauen als Teil Ihres Waffen- und Ausrüstungssatzes zu behandeln - Sie können im Handumdrehen bauen und Treppen steigen, sobald ihre Konstruktionsumrisse angezeigt werden. Machen Sie sie also zu einem dynamischen Teil Ihres Spiels. Im Freien geschnappt zu werden? Wirf Mauern zwischen dich und deinen Angreifer, um dir Zeit zu verschaffen, während du in Deckung rennst.

10. Benutze den Sturm (ja, wirklich)
Fürchte nicht, dass der Sturm in den ersten Runden schrumpft, da du zuerst genügend Zeit hast, um ins Auge zu gelangen, und selbst wenn du dich in der Gefahrenzone befindest, geht deine Gesundheit ziemlich langsam verloren. Sobald Sie in Runde 4 oder 5 sind, obwohl dies tödlich ist, achten Sie auf Ihre Gesundheit und versuchen Sie, nicht zu weit darin gefangen zu sein. Wenn Sie näher an die Mitte der Karte heranrücken und die Anzahl der Spieler abnimmt, sollten Sie am Rande des Kreises verweilen. Es gibt weniger Winkel, von denen aus Sie angegriffen werden können, und Sie können sich tief hinlegen, während sich Ihre Gegner gegenseitig zermürben. Mit dem Rücken zum Rand des Sturms ist es unwahrscheinlich, dass Sie von hinten angegriffen werden. Bauen Sie diese Position nach Möglichkeit in Ihre Taktik ein.

Denken Sie daran, zu beobachten, wo sich das Auge des Sturms befindet und wie lange es bis zur nächsten Phase des Schrumpfens des Sturmauges noch auf der Uhr bleibt. Planen Sie dann Ihre Route im Voraus und stellen Sie sicher, dass Sie genügend Zeit haben, um in Sicherheit zu kommen - nichts ist schlimmer als gut ausgerüstet zu sein und auf einem guten Lauf, dann im Sturm zu sterben, weil man seinen Fortschritten nicht entkommen konnte.

11. Bereite dich auf das Endspiel vor
Wenn Sie es bis zum Endspiel schaffen und auf kleinem Raum gegen nur eine Handvoll Spieler antreten, sprengen Sie so viel potenzielle Deckung wie möglich. Diese endgültigen Auseinandersetzungen sind in der Regel ein Wartespiel, bei dem sich versteckte Spieler gegenseitig dazu verleiten, sich auszusetzen. Geben Sie ihnen also keine Option. Wenn Sie das Glück haben, einen Slurp-Saft zu erhalten, speichern Sie ihn, da dieser Gegenstand am effektivsten ist, wenn Sie sich auf einen Kampf einlassen. Wenn Sie einen Feind sehen, bevor er ihn sieht, müssen Sie Ihren Slurp Juice zurückwerfen, da dies für kurze Zeit sowohl Ihre Rüstung als auch Ihre Gesundheit regeneriert und Ihnen einen starken Vorteil gegenüber Ihrem Gegner verschafft.
Das Zerstören der Basen und Treppen von Gegnern ist eine großartige Möglichkeit, sie ins Freie zu zwingen oder sie vor Angst rennen zu lassen. Wenn Sie eine Basis zerstören, beginnen Sie von Grund auf - wenn Sie die Basis eines Gebäudes zerstören, bricht der Rest zusammen und verursacht eine Lawine von Materialien und hoffentlich einige gebrochene Beine. Ihre Beute ist dann im Freien und kann von Ihnen abgeholt werden.

12. Fahrzeuge sind wirklich sehr, sehr laut
Die verfügbaren Fahrzeuge wurden für Kapitel 2 erheblich überarbeitet, und anfangs konnte man nur auf Fortnite-Motorbooten fahren. Diese können bis zu vier Spieler aufnehmen und Raketen abfeuern, während ihr Boost sowohl zum Überqueren von Land als auch von Wasser verwendet werden kann - obwohl dies zu einer langsamen Verschlechterung des Schadens des Bootes führt. Sie sind ein viel schnellerer Weg von A nach B, aber sie werden jeden in der Nähe auf Ihren Standort aufmerksam machen. Fortnite-Hubschrauber wurden später hinzugefügt, um eine Option für Flugreisen zu bieten, aber sie haben keine eingebauten Waffen.

Im Ernst, Fahrzeuge sind sehr laut. Verwenden Sie sie nur als letzten Ausweg, da sie auch nicht viel Schutz bieten. Das bedeutet, dass jeder, der Sie sieht, ein paar kostenlose Schüsse abgeben kann, bevor Sie absteigen und Deckung aufbauen können. Sie machen viel Spaß, aber es ist eine Situation mit hohem Risiko und geringer Belohnung, es sei denn, Sie werden mit Sicherheit ohne eine sterben.

13. Hocke dich so weit wie möglich
Wenn Sie sich an einem bestimmten Ort befinden, besteht eine hohe Wahrscheinlichkeit, dass Sie nicht allein sind. Geben Sie also Ihr Bestes, um sich zu verstecken. Wenn Sie sich hocken, bleiben Sie langsam und ruhig, sodass Sie sich bewegen können, ohne auf sich aufmerksam zu machen. Sie werden schnell hören, dass alle anderen in der Nähe sind, die rennen oder ihre Spitzhacke verwenden, um Ressourcen zu ernten, und in Fortnite ist es immer eine gute Idee, jede Art von Oberhand zu haben.

14. Sie können mehr hören, wenn Sie mit Kopfhörern spielen
Fortnites hervorragende Nutzung von räumlichem Audio wird nur verbessert, wenn Sie Kopfhörer aufsetzen, wie z. B. unsere empfohlenen Fortnite-Headsets. Schritte, Schüsse und andere Geräusche im Spiel fühlen sich viel eindringlicher an und es ist einfacher zu erkennen, aus welcher Richtung sie kommen, wenn Sie Kopfhörer tragen. Einen anderen Spieler zu hören, bevor Sie ihn sehen, ist oft die halbe Strategie von Fortnite. Gönnen Sie sich also einen Audio-Vorteil.

15. Tote Spielertropfen können eine Falle sein
Manchmal entdeckt man eine Ladung Beute, die nur auf dem Boden liegt, anstatt in einer Truhe oder versteckt in einem Gebäude. Es ist ein Zeichen dafür, dass dort eine arme Seele getötet wurde, und obwohl es wie eine einladende Art aussieht, sich Verbände und Waffen zu schnappen, sei dir bewusst, dass die Person, die sie getötet hat, in der Nähe lauert und bereit ist, dich auch herauszunehmen.
Anstatt nur kopfüber in diese Beute einzutauchen, lehnen Sie sich zurück und überblicken Sie die Szene. Wenn Sie zu 100% sicher sind, dass die Küste klar ist, können Sie sich etwas von diesem glänzenden Zeug schnappen.

16. Snacks auf gefressenen Gegenständen
Sie finden Fortnite-Futtersuchgegenstände in verschiedenen Bereichen auf der Karte und können sie unterwegs nominieren. Leider können Sie für später keine Ladung in Ihre Taschen stecken. Ein Apfel gibt dir fünf Gesundheit, ein Pilz fünf Schild, eine Kokosnuss fünf Gesundheit oder Schild und die neueren Slurpshrooms zehn Gesundheit oder Schild, was ideal ist, wenn du nur einen kleinen Schildtrank findest oder brauchen dringend einen Gesundheitsschub nach einem Kampf.

17. Aktivieren Sie die Builder Pro-Steuerelemente in den Einstellungen
Im Einstellungsmenü sind eine Vielzahl von Controller-Einstellungen (und natürlich auch PC-Einstellungen) versteckt, mit denen Sie verschiedene Elemente Ihres Steuerungslayouts optimieren können. Wechseln Sie zu Builder Pro, um schneller zu bauen, aktivieren Sie Sprint Abbrechen des erneuten Ladens, tippen Sie auf Suchen / Interagieren, Controller Auto-Run, Turbo Building und Auto Material Change. Es lohnt sich, hier zwischen den Spielen einen Blick darauf zu werfen, um sicherzustellen, dass alles so ist, wie Sie es möchten, um Ihre Spielweise zu verbessern

18. Bauen ist die beste Waffe, die Sie haben
Wir haben bereits erwähnt, wie wichtig es ist, Ressourcen zu ernten, aber es ist nicht zu unterschätzen, wie viel es in einem Kampf hilft. Wenn Sie versuchen, einen Blick auf jemanden zu werfen und ihn zu bekommen, ohne ihn zu bauen, kann er leicht ein paar Schüsse zurückbekommen. Behandle Gebäude stattdessen wie deine ultimative Waffe. Sie können beim Bauen immer eine bessere Position als Ihr Gegner einnehmen. Auch wenn Sie der Meinung sind, dass Sie viele Aufnahmen machen können, ohne zu bauen, riskieren Sie es nicht. Bauen Sie eine anständige Deckung auf und schauen Sie dahinter, machen Sie ein paar Aufnahmen und bauen Sie dann erneut. Ein Kampf, der 10 Sekunden länger dauert, aber die volle Gesundheit beibehält, ist besser als schneller, aber Sie haben 90 Gesundheit verloren.

19. Wenn Sie Ihre Sachen neu anordnen, sind Sie besonders auf den Kampf vorbereitet
Wenn Sie ein kleines Arsenal an Waffen und anderen Vorräten haben, lohnt es sich, eine Sekunde zu brauchen, um in Fortnite in Ihrem Rucksack zu stöbern. Das Umstellen Ihrer Waren so, dass alle Waffen zusammen sind, ist ein guter Trick, mit dem Sie beispielsweise mit einem schnellen Klick zwischen einer Schrotflinte und einem Sturmgewehr wechseln können, anstatt durch Bandagen und Schilde scrollen zu müssen, um dasselbe zu erreichen Bewegung. Öffnen Sie zum Neuanordnen Ihren Rucksack und wählen Sie den ersten Artikel aus. Wechseln Sie dann zu dem Artikel, mit dem Sie ihn austauschen möchten, und wählen Sie diesen aus. Einfach aber effektiv.

20. Verwenden Sie Ziplines nur, wenn Sie sicher sind, dass keine Feinde in der Nähe sind
Auf fast jedem Berg kreuzen Fortnite-Seilrutschen die Karte, und sie sind nützlich, um nach oben (oder unten) zu gelangen, ohne Schaden zu riskieren oder Materialien zu verwenden. Es gibt nur ein Problem ...

Sie haben überhaupt keinen Schutz und bewegen sich nicht sehr schnell. Natürlich können Sie zurückschießen, während der leistungsstarke menschliche Magnet Sie mitnimmt, aber wenn Sie eine sitzende Ente sind, ist das keine große Hilfe. Bevor Sie eine verwenden, um irgendwohin zu gelangen, sollten Sie die Umgebung so gut wie möglich räumen. Es gibt nichts Schlimmeres, als auf eine Seilrutsche zu springen und zwei Sekunden später in den Rücken geschossen zu werden.
